{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 백사장힐펜션"
    },
    "text": "ペンション周辺は松で構成されており、周辺には砂浜、三峰など多様な海水浴場が位置しています。 砂浜港には各種海産物が豊富で、スーパーは約200Mに位置しています。 退室時、整理整頓および分別収集は必須であり、遅い時間には高声、放歌、放歌、または無分別な飲酒は自制しなければなりません。 入室は14:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、炭とグリルを20,000ウォンでレンタルできます。 使用時間は入室から22:00までで、当日現地にてお支払いください。 幼児の場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料で提供されるWi-Fiを利用できます。 ペットは同伴および入室が不可能で、その他の施設としては煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置された駐車場があります。 夏季(6月初めから9月初めまで)には屋外キッズプールが運営され、利用時間は09:00から20:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺は何で構成されていますか？",
            "answer": "ペンション周辺は松で構成されています。"
        },
        {
            "question": "砂浜港にはどのような海産物がありますか？",
            "answer": "砂浜港には各種海産物が豊富です。"
        },
        {
            "question": "スーパーはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "スーパーは約200Mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "整理整頓および分別収集はなぜ必要ですか？",
            "answer": "整理整頓および分別収集は退室時に必要となります。"
        },
        {
            "question": "遅い時間には何を自制しなければなりませんか？",
            "answer": "遅い時間には高声、放歌、放歌、または無分別な飲酒を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルを20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの使用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されるWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴および入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置された駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が運営されていますか？",
            "answer": "夏季(6月初めから9月初めまで)には屋外キッズプールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズプールの利用時間は09:00から20:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 486
    }
}